覺唔覺89孫興文係fifa ut最on9嘅卡

亂射都入頭又得腳又得跑又得

ea我屌你老母

最搞笑係出咁多張卡比佢竟然入唔到tots
Btw張野係on9

為左逼人課金on9 ea可以去到幾盡

同意呀 屌你老母成班課金狗

屌佢老母

屌真心覺得成隊90幾仲有咩好玩

係
d人叫佢Sonaldo
EA出卡出到走火入魔

課金都唔得？

利伸：無課，用普金隊

係ea出卡出得太overrated唔洗用腦都贏到

fut champions 每兩場就有一個孫興文

平時用開普金，終於知道勁卡係點
平，左右開弓，射波同帶波會自動幫你修正姿勢，得位又得

今集洗鬼課，又monthly reward 又剩
14 萬sonaldo 抵到爛，off chem 都照用

俾人屈到冇曬癮啊

原來好似仲有一張team of the month 成91